覺唔覺人越大就越鐘意食雞尾包

以前細個剩係識腸仔包
到左中學就食餐包 午餐肉包
出黎做野就菠蘿包 雞尾包
識好多阿伯阿叔都係鐘意雞尾包
我都步入中年唔通呢個傳說係真

你真係好幽默啊

識食梗係拎住個雞尾賓一次過隊晒

巴打越大越窮？

仲熱到流心既先好食

幾歲已經食緊

又真係

由細食到大

熱先好食

小學日日都買一個 有次買腸仔包唔想食放咗落書包 之後變咗超壓縮腸仔包 搞到畀老母打

都係，細個偏好食有肉嘅包
越咸越想食 好鐘意食咩咸牛肉呀 餐肉呀
仲有揀特別大份多汁個啲
但相反越大就越鐘意食甜嘅包..
明明唔係食齋
但自己就係唔想有啲肉味係個口度
係咪無人明

由細到大都鐘意

都會食有肉嘅包
但就揀啲普通啲嘅好似腸仔咁就算

睇咗做玩食雞，包尾

怕高卡路里

波蘿 奶油

肥撚到
食開全麥包

仲要勁多糖，好食但高危

仆你個街深夜推post 你有冇人性呀

細個已經鍾意SORRY

腸仔包先係無敵